相信254已經係鐵底， 大戶喺嗰築捉咗貨

鐵底

入齊牛下個月等睇樓啦

明哂 哈

牛 ! 牛 ! 吽 !

鐵底一督就穿